給予麥當勞真環保的意見 希望麥當勞能看到

最近因為麥當勞開始努力推動環保
所以停止派飲管
導致了一群 本身不怎樣注重環保的客人
跟前線員工有很多爭執 從而令到麥當勞形象大跌
眼前這個狀況是弊多於利
所以如果要改善這個狀況就必須要盡快訂購
紙飲管 (環保)
並且每個餐加三元
每個客人購買的時候也捐一元去綠色和平
另外一元是紙飲管 (環保)的成本
最後的一元是麥當勞公司的利潤
這個做法不單止可以推行環保
等加可以減少現在的爭執 增加麥當勞環保意識的形象
但是如果到了最後 客人因為加價而導致貴公司生意額減少
咁你就快掄啲唔好搞咁多嘢 放撚番飲管出黎啦仆街

最後嗰句先係重點

樓豬綠色和平打手

打你老母咩

句句都係重點 只係如果做唔到就咪撚搞咁多嘢
我連外賣都冇飲管啊屌你老母

粟米粒膠匙羹都冇

只係識負評 有何之用

係咪要我調動環保先鋒屌你地先得

即係佢想豆腐花都重用？

環保大軍嘅思想係咁睇得好遠
未來嘅科技你哋渺小嘅人係唔會明

環保戰士

環保

環